# 35. Построить префиксный код с минимальной избыточностью для заданных вероятностей букв.

![](../images/35.jpg)
 Стрелки пунктиром и красным цветом - для наглядности.
 $`l_{cp}`$ = сумме произведений вероятности буквы на длину ее кода (например, длина кода 0110 = 4, а его вероятность в текущем задании = 0,09).